沃門人真係金無得救

今日見到有人出個post 結果下邊全藍係到屌
真係對唔住香港人 你地講得無錯沃門無得救

利申：真澳門人 香港加油

昨日澳門今日